又有ptgf自稱屋企人同同學都知佢做雞

ptgf已成港女新興職業

新興？幾百年歷史啦喎

做得雞多成個都係雞樣
傻豬 咁樣想媽媽朋友同學男朋友唔知都難啦

我諗佢講緊佢老母個朋友個同學個男朋友幫襯過